＠入村有伏，要小心

其實，佢地在明，要揸正來做。

各區鄉事委員會經常有大人小朋友聚會，但有可能有危險品，有啤酒樽加白毛巾，有白色粉末，仲有白衫...

石門是新界鄉議局的總部，間中有會開，不過有記者。通常開完會佢地去食飯，食得好好。

鄉村嘅祠堂真係好緊要嘅地方，但係保養差，成日被啲流浪動物搗亂。

記住，戰線太多未必係好事。

應儘快民間普選